扭扭拎拎嘅男人好撚煩

做男人做到成個女人咁

唔知吹水台係咪真係咁易沉底呢

已沉

Sorry lor